{
  "log in": "登录",
  "register": "注册",
  "welcome": "欢迎回来！",
  "your phone number": "您的手机号码",
  "please enter your phone number!": "请输入您的手机号码！!",
  "please enter your phone number": "请输入您的手机号码",
  "password": "密码",
  "please enter your password!": "请输入密码！",
  "please enter your password": "请输入密码",
  "forgot password": "忘记密码",
  "remember me": "记住我",
  "user agreement": "用户协议",
  "I have read and agree to": "已阅读并同意",
  "First time here?": "第一次使用？",
  "your name": "您的姓名",
  "please enter your name!": "请输入您的姓名！",
  "please enter your name": "请输入您的姓名",
  "finish registration": "完成注册",
  "Already have an account?": "已经有了账号了吗？",
  "skip": "跳过",
  "finish questionarie": "完成问卷",
  "next question": "下一题",
  "previous question": "回到上一题",
  "birthday": "出生日期",
  "please enter your birthday!": "请输入您的出生日期！",
  "year-month": "出生年份-月份",
  "confidential": "保密",
  "female": "女",
  "male": "男",
  "gender": "性别",
  "please enter your gender!": "请输入您的性别！",
  "should accept user agreement and privacy statement!": "请接受用户协议和隐私声明！",
  "You have not completed the current question. Please answer it first.": "您还没有完成当前问题，请先回答。",
  "app name": "忆我",
  "slogan": "时光回溯，记忆重现，铭记于心",
  "Random start": "随机开始",
  "Item Guess": "猜猜物品",
  "Life Recall": "生活回忆",
  "Art Game": "绘画游戏",
  "News Recap": "总结新闻",
  "Upload Memories": "上传回忆",
  "View Memories": "查看回忆",
  "Game Training": "游戏训练",
  "Training Report": "训练报告",
  "Start Conversation": "开始对话",
  "My Memories": "我的回忆",
  "Upload Photos Here": "在此上传照片",
  "Create Your Own Memories": "创造您的专属回忆",
  "Finish": "完成添加",
  "Describe Your Story": "描述你的故事",
  "Where were these photos taken? Do they have any special stories?": "这些照片是在哪里拍的？有什么特别的故事吗？",
  "Title": "标题",
  "View Other Memories": "查看其他回忆",
  "Upload Successful": "上传成功 ",
  "AI generated": "AI 生成",
  "Today's News": "今日新闻",
  "Please enable microphone permissions to record.": "请启用麦克风权限以进行录音。",
  "Hold to talk": "按住说话",
  "Release to send": "松开发送",
  "Cancel": "取消发送",
  "Click the pencil icon to start drawing.": "点击铅笔图标开始绘画。",
  "Use your finger to swipe from the specified starting point to the ending point.": "用手指从指定位置滑动到另一个指定位置。",
  "Click the eraser icon, then erase where needed.": "点击橡皮图标，然后在需要擦除的地方擦除。",
  "Select different colors to enrich your drawing.": "选择不同的颜色来丰富你的绘画。",
  "Click the \"Redraw\" button to clear the canvas and start drawing again.": "点击“重绘”按钮，画布会清空，你可以重新开始绘画。",
  "This feature is under development. Stay tuned!": "新功能即将上线，敬请期待我们的更新！",
  "Got it": "知道咯",
  "Submit Drawing": "提交绘画",
  "Finish Drawing": "完成绘画",
  "Back to Drawing": "返回绘画",
  "Continue Drawing": "继续绘画",
  "Enter Game": "点击进入游戏",
  "Privacy Statement": "隐私声明",
  "User Feedback": "用户反馈",
  "feedback collection start": "您好，请问您有什么建议或反馈吗？比如，在什么场景下，遇到了什么问题。",
  "feedback collection end": "感谢您的反馈！您的意见十分重要，我们将努力改进用户体验。",
  "AI warning": "忆我也可能会犯错; 请核查它的回答。",
  "Title is required": "标题不能为空",
  "Please upload an image": "请上传图片",
  "Go home": "回到首页",
  "Welcome! You've successfully signed up and joined us.": "恭喜注册成功，成为我们的一员！"
}
